[TSLA] SpaceX Starship 再次著陸爆炸 美國航空管理局勒令停飛

SpaceX 在周二（2 日）時為火箭原型 Starship SN9 飛船進行了一次高空試飛，惟火箭在著陸時於發射台附近發生爆炸。美國聯邦航空管理局（Federal Aviation Administration）本已因 Starship SN8 火箭墜毀事故，而以調查為由推遲 SpaceX 此次的發射行動，相信事故會令 SpaceX 此後的試飛行動面臨更大阻力。

.....................

China Joe 一上台

乜都出事

係咪專登

以前space X 都失敗好多次
會禁飛嫁咩

但植入晶片猴子識打機

China Joe 上台未搵藉口囉，又唔係有人坐入面，測試緊係會有問題架，有時特登整爆佢添啦

係囉，完全唔合邏輯，而且唔止space X，間間都爆到七彩，冇一間會有勒令停飛，係咪明玩野。

知道elon有少少紅
想搞死人

又諗住cut太空fund

唔試點知個設計會出現咩計算外嘅問題啊
又冇死傷
做好安全措施未比人試囉

on9，一次成功就唔駛試飛啦

一直都係爆開keep住改進架啦

成個太空軍已 defund 咗了

joe仔可能唔再同spaceX合作直接同支那企業合作

其實美國公開外星人,ufo,51區大型機械人,火星秘密基地咪得。早係1947年羅滋威爾,2013俄羅斯asteroid事件已有外星人存在,仲有51區反重力飛機,前2日LA一架多光ufo,一架紅色ufo

留名睇幾時elon 係 twitter屌柒拜登係作弊總統

佢唔係quit twitter啦咩

實驗梗會失敗架啦

對上一次quit twitter quit左三日
佢一定過冇耐又走返出耐

做test咋喎, 停乜鳩飛

保證唔爆，又洗乜做實驗

比美帝針對嘅原因係佢暗串左華爾街一句

執嘢去貴州射啦

唔撚失敗得咁人類科技唔洗進步啦，不過明針elon，明既

鬼叫佢得罪左華爾街金權政府

用官僚思維去管科技發展
遲早逼走elon musk

FAA 續指，其有必要監管商業太空運輸，並確保相關裝置能安全運行的責任，故會對 SpaceX 再次進行調查，尋出事故的根本原因，以及提供其可進一步提高安全性的可能方案。FAA 未有明示調查方法，但據其公開文件所指，FAA 的商業太空運輸辦公室可以選擇自行進行調查，或者授權發射操作者進行調查。

衰啲講個句，spaceX入面個班仲清楚過你

擺明test 火箭但又唔俾爆

on99

FAA你都係玩返波音架737先啦
火箭爆炸關你鳩事咩，你不如搵環保局告佢空氣污染好未

Reddit真係好多左膠 faa完全唔屌得

51區既美軍先係最清楚個班
入面有ufo同埋類似高達既機械人

俾咗啲數據支那先，就唔會爆喇

因為根本冇咁嘅事全部都係老作9up

好似前幾日大陸又射失火箭，china joe 心唸比你成功咪會落9中國面

1947 roswell ufo 事件有相,美軍列佢為高度機密

有時我會諗spaceX會唔會係一個騙局

我聽侵粉講，話侵在任時好似一次爆炸都無，應該係deep state 同 China joe 問題...一定係

科學嘅成功本身就係建基於失敗
從失敗中學習先係真正嘅科學
用官僚嘅心態喺科學個方面真係完完全全係一個敗筆

又壓制自己既科技發展 比俄中追
Tala要跌了 美國要日落了

火星人諗住同侵哥攪新平台，配合埋Starlink ，你個啲霉體食得屎。

因為冇咗trump了，trump係太空競賽放咗好多力

阿登收到主人指示收太空軍皮

下，堅？

SN10有排唔駛試

Elon 幫gamestop 散戶出聲 咪俾deep state 搞囉

想偷資料送中咋